(突發) 和你Eat所有餐廳資料已被屏蔽

全部事蹟睇唔到 係咪殺到

因為國安法

為保障黃店安全

只係唔顯示原因

過左咁耐，要做核實的工作都完成，唔駛再交代咩背景

認同

淨係show藍店就得

其實黃app準確冇100％
但點都有95+％準。唔通因為嗰幾個％誤差而放棄整個黃圈咩

其實有90%+已經好夠

屏你老闆

老實返工+屋企附近邊d黃邊d藍已經熟晒

門口貼晒文宣9成都黃

唔好咁諗

避暗藍仲好

應該殺到黎

屏你老尾臭閪蔽

屏蔽真係好大陸 不了

你可以咁講 但有新嘅黃店 咁我點知佢點解黃?
如果藍轉黃我又點FC?
核實完 如果佢黃轉藍 我又點知?

好怪